2019 Summer Internship / Placement (20)

Lm

我報咗好多份 得KPMG一份有interview 真心求求offer god比offer我

問想中信係咪dead左

ydc boc 填完資料冇回音

Same 但有巴打收到group in

Same

想問下bea ydc有消息既巴打 係放第幾preference

in 完
btw computershare offer released

YDC BOC

仲有D假希望，14號收唔到就真係收皮

如果之前有in過都係差唔多 有新加坡，馬來西亞，上海
但今次唔似外判，幫大家問咗唔一定要year 1.2

你知唔知佢website到寫係year 1 - 2 students from recognizing universities 我先冇報到HSBC...
而家又話唔洗
我真係

佢個website 都close埋
但google cache 到
有冇搞錯，requirement都寫錯...

恭喜樓主做返樓主

HSBC 示範花式撚人

ydc有冇外國u人士收到Swire interview

想問政府intern開左波apply得未?

大約係幾時apply同幾時去interview？

唔係掛

請問interview嘅內容係咩嘢， 你哋已經好犀利啦， 我啱啱先做完了numerical仲等緊

Why HSBC
Previous internship experience
About 15 minutes

Summer intern依家先報仲黎唔黎得切

咁就死啦，之前無intern

有friend收到 擺first choice

我今日收到呀 應該gp in

睇嚟每個人又會少少唔同，btw 15mins廣東話？

yes，can check website

多謝你呀，大家加油

thanks，之前聽講外判咗東南亞同印度，希望好彩d 啦

Thx ching你幾時in?

Headhunt intern會唔會係伏

Lm plz offer god

再拜kpmg offer god

報左IT service
我又拜kpmg offer god

Offer god

Pwc offer god
我得呢個有希望

interview god
offer god

Pwc offer god
同事

我都報左

集氣啊同事

same

我都等緊，可能佢唔比同日做三個掛

想問點解咁講？

得奶有offer

繼續求KPMG risk advisory offer

巴打咩bg

有冇呢個星期in mtr既人講下點in

我琴晚做完 到易家都未收到logic 佢status又顯示passed

呢度KPMG risk advisory

打咗俾屋企人

有無人in 左 Shinewing

報咗無回音

我記得之後好似直接到phone in

你幾時in？

咁就奇喇， 我未做logical。 我估hsbc係三個揀兩個俾你做

1號in左 你呢

Pwc consulting出左offer未？

我下禮拜先in

ching咩bckground？
完全無消息

3大 gpa3.3

請問巴打你係唔係 都報咗hsbc嗰個ydc， 我想問佢係唔係 year 34都可以manager in？ 同埋你係唔係business背景

ys bba bg
我都報左 不過係第二位巴打問過year34都ok

過3.2 三大

pwc offer god

Rating valuation department 要surveying graphic design

Ching, d問題唔一樣wo

點炒？

我淨係做咗numerical 然後status寫pass左
仲未收到其他

offer god

希望快啲出interview

揀咗咩team

你地係apply咩dept??

molamola

gpa幾多？

Pwc offer god please

想問下收到ydc mtr email既係咩division
同埋有冇人收到ydc china mobile既消息

我status都係咁 咁岩都係無logic

點解報親BOCHK 都係冇回音

我見佢第一頁寫住hr & admin division
不過我未㩒入去填野因為未得閒住

Pwc offer god

有冇師兄做咗jardine video in??

唔係11號先dead咩

印象中app & dev 係第一
當然it support 一定最尾
我直情唔想擺佢係preference 到

應該會有2次reply slip, 第2次叫你揀preference

有無巴絲知道HSBC 個 Submission Status 寫 ‘Completed’ 係咩意思？

拜一拜KPMG advisory offer god

冇所謂
未搵到intern 理得佢悶唔悶
有offer 先講

pwc audit offer god
kpmg audit offer god

Ching which dept?

Push

Risk

樓主大神

姐係樓主有2個mc offer?

應該未

Big4 mc都睇唔起

Pwc god

樓主快啲加番個incoming KP MC summer analyst去linkedIn先

咪之前問你點解睇唔起自己個科既朋友

Done

kp 個名大啲定你本身嗰間？

話就話係MC啫

但係LinkedIn入面寫incoming好多都係GS，JPM嗰啲IBD，PB友

泊埋佢哋到會顯得好柒

Pwc audit offer god

有冇人知 ms early insight program大概曾做 d咩？

不過樓主又話自己唔係我個科垃圾科

難唔難？

PwC audit offer and interview god

同問，大概幾耐到？

係咪得一次interview？

Should be yes 我spring收完offer summer interview都無 好難受

難唔難

你去到邊到，做完online／phone in?

6 question
每題3mins 左右
1.5 min 答
1min 睇題目

我覺得問題算偏門
加埋緊張
我覺得好難諗到同好完整咁答

答咗啦
睇樓上

睇樓樓上

我想問係唔係manager in，請問大概問d咩

究竟做咩KPMG risk advisory 仲唔出offer

成個forum所有人比人screen 左曬

Thx師兄

Yes 做完phone in

大家in完通常等幾耐收到offer

繼續跪拜PwC offer god

PwC offer god

有冇人有ICBC Standard bank既interview

ICBC FCAS出左assessment

決定唔追呢個po
有料大家一齊分享係好事，但係都搞到個人全日精神緊張
就算冇intern暑假仲有更多有意義既事做
祝大家人人有心儀offer

year 3唔追唔得...

好想有offer

已經join咗summer case comp

祝你有pwc offer啦

我都有報consulting，自問first in做得好好。一個月前pwc打黎約我second in，之後又話改時間，然後就冇消息了。兩個禮拜前send過email問又話會安排

唔知係我唔好彩定點，搞到個人好頹，唔諗pwc了

唔夠我慘。。。約interview之後話改期，然後冇消息

我都試過。。係佢話唔得閒。。

估唔到大公司都會咁

咁我等下啦

有無打過去問下？

佢會有個app test 叫你一星期內交個program
利申 收到冇做

想問hsbc 係咪有另外一個program 進行緊報其他program 係會無消息，一個見manager/coo , 另一個連test 都無

有啊但係大陸總台聽，叫我再send email問

ching 你join左咩summer case comp？

final咗有得去韓國嗰個

覆左我email啦
叫我唔洗擔心，佢地一定會process

都唔知in到幾時 有第二間細firm催我下星期reply 佢take唔take個offer 但我就prefer SW多啲

我就係想知係咪玩完...

Engine狗表示連interview都未有

有無人有收到ydc 新鴻基 同 Link email?

利申=放rank 1 & 2無收到

PwC 出左tax offer 比我
今朝HR又打嚟約我下星期一in audit係咩料
愈諗愈古怪 洗唔洗打個電話問下

唔問約你in audit個hr發生咩事？

因為本身打算多個機會試試
但驚搞搞下tax offer 都冇埋

收到OOCL問做唔做一個under hr&admin 既intern

Shk 你放第幾？

你嗰陣係報咩

依家仲有得in audit
明明3月頭一早in左成個星期，快d出offer好過啦

😂

冇其他offer真係it support都要做

我都係有冇in過ey 既知會問咩

Ydc 有無人有sino interview?

ASWATSON video

幾日前turndown 咗個ac interview

係咪world asian case com

想問幾時岀ga?😭 你擺第幾？

想問下你幾時收OFFER?

幾時岀phone in

wt offer

想問下HSBC 的YDC係咪即apply 完，即刻有online test?

Esquel係咪岀曬interview? 幾時岀 好似冇咩人講

HSBC Apprenticeship 有冇巴打報咗pass咗apt test, 但話冇位?
利申: 4月先報

我真係大壓力到喊 如果冇offer都吾知點

有冇人有deloitte consulting offer?

有無人收到habib bank in

巴打係internal audit?

搵唔返job ad唔知Job description

跪求

you are so optimistic

收到 其實呢間野係咪？網上好少資料

Habib

有冇人知ydc bea 點in

巴打係咪交完application , 就即刻send email 叫你做apt test
我而家仲未收到apt test

有無人知tvb intern interview 中定英

第二日有

收到interview email?

係咪會出confirmation email?
我仲未收到但我揀左時間

唔該巴打

係啊

Pwc consulting

唔通我炒左我仲未收到電話

點解會咁..
不過唔緊要喇巴打
順其自然
我都睇開左

我仲係passed second apt test

Grp interview

問左之後都係無回覆？
我之前用email問過野都好快答

有冇人知P&G apt test 難唔難
今日報完即刻收到email

Thanksss我都收到la

Ching你係幾時partner in?

Shd be phone

下星期生日
好想生日有offer

i know, i mean 你submit 完application 之後收到group interview email 定點

kpmg

各位點睇hang seng個fintech scheme?
做唔做得過？

你而家先知唔關你事？

可能唔關事
佢個jd on99
屌佢la 佢之前夠話year 1-2
照in la

係呀

Any news from Allianz?

又過一日 仲冇KPMG

PwC offer god紅日休息下
Next Monday please

聽日紅日

報咗好耐都冇 係email定phone call

Phone call約時間再email

但成個forum冇人有offer 到底係咁少headcount定點

你走LA 我唔想搞大佢...

點解我搵唔到P&G有opening

有無人收到新鴻基 ydc 😢🤔🤔

請問你係phone定manager

[member] 我book電話interview最早要11號， 睇嚟都幾多人報ydc ， 我之前聽 巴打講過 有啲人而家見埋經理添， 係唔係真㗎

又膠

啱啱檢查過你同我嘅情況應該一樣

睇佢個樣都費事改㗎啦， 巴打你哋幾好彩 慘就慘在我呢啲本地u加year2 多咗堆神級巴打爭

Same 上星三S&O final in
問左上年做過個frd 佢話隔左一個月先出 我諗仲要等overseas個邊

巴打 我指risk advisory

我係reception睇左一眼佢interviewee個list
Partner in嘅應該得好少 希望暑假見到你

咁大鑊

Btw thxxx

多謝巴打
即刻prep定先先

做過小統計 KPMG risk advisory 有冇人已經有offer

12號

Ching 個manager有冇話大約幾時出result?

Pwc offer god
生日禮物please

ECM見衰左
準備左valuation / work duty之類既野
但佢集中問歐洲股市我又無準備好

係咪都係做完verb numerical就收到電話？
passed second assessment兩日都未收到電話

文科撚真係報十份都唔知有冇一份有回音 唉

yes，我記得你好似早過我係唔係見埋經理啊

巴打 hbd
pwc offer god
PwC

我係靠source但係同你個朋友唔同嘅係，我找不到就自己做算，大概有七成可以抄

KPMG HR姐姐 我係咪拜你唔洗拜offer god

收到kpmg services desk support interview
第一次in 有冇師兄知大約會問咩

收到冇幾耐 應該就到你

想問有無人都有報中信銀行
定係依間摺到無人講

我前日做完都仲未收到電話

More

Banking

Boc做完test之後完全無消息

Ching 搵HR做咩？ 傾contract? 可唔可以順便問埋幾時出risk advisory offer

fcas??
上星期約assessment center 推左

如果我send email 問佢 係問會比佢ignore

25樓！！

Thank you
Prince tower見

冇錯，manager 食鹽多過食米 一定分得出， 充實自己先係路

我想釐清一下， 到底依家hsbc ydc有冇人in過manager

有YDC hsbc phone in既係擺佢咩choice明明passed但一直都無打比我

唔知關唔關我擺2nd choice事

scb 有 apt test?

上年有報，完全冇消息
可能我唔qualify 去聽電話

有

最大競爭係自己學校career班PK
佢地唔NOM 咩政府工都冇得做
1823都係咁

記得奶學校career office鞋底

其實大家報hsbc ydc 有冇報apprenticeship
係唔得定點

冇人入PwC同我做同事

靠學校死得
巴打你有kpmg仲要apply ird 同人爭nomination
都幾pk 比條生路人行下喇

咁大獲 咁不如要番hsbc apprenticeship ?

你在明我在暗呀HKU巴打

啱 但其實好撚驚 因為身邊冇一個friend 有tax offer

Ching in 咩post

放心師兄 冇事既

樓主有offer未

巴打講多啲

聽friend講過 真的不了了

it support......

咁有冇big4 interview

勁抽

有無人星期二in BDO同 RSM
朝早in完Rsm直落in BDO係咩玩法

preference 揀錯左點解會IN呢個?

不過我上年已經做過ey audit
其實到而家仲諗緊hsbc定PwC
最主要想要d banking experience 求指教

cedars極黑暗

巴打好貪心

真係咁差？

有無聽人做過中信fcas係咪都係伏

phonein定manager in?

pkmg consulting 出左offer?

下星期四呀

下個星期manager in
做fcas會唔會都係得$3000

巴打幾時做assessment center?
我上星期唔得閒佢話再約到而家冇左件事...

上星期呀 hr做野好似好快手

其實ac係咩想知好耐

冇了

#adore
上年headcount 6個

有冇報其他consulting, 完左first round f2f oc&c interview冇回音

我都有比果個女manager in 佢幾好人 比預定時間in耐左d tim 不過仲係冇offer

me too 個女manager仲要好正

Ching choose what team? Me no second in too

你in咗大約幾耐 佢其實自己都share咗好多野

over run 咗15mins

我都係下星期in中信fcas 另外我都收到wing lung fcas interview

你幾點in? 我係10點 應該同一日

點伏法？

有機食女manager
但係intern就

你幾多號？

我就真係十點半開始

琴日仲收到電話call來叫我下禮拜in

11/3

ok相認了

個女man真係幾吹得

巴打咩BG? 一大BBQ？

A&F 一大

Year幾？ 我year2

上年有冇返咩intern?

你留你果個比我 我太耐冇用

Yr2
前途無可限量

而我呢個死廢老

3000真係cls 但有return offer？

咁應該關事啦

我都擺左second, 無收到phone in

樓主reject 左之前個MC offer 啦？

請問巴打你上年interview個陣 佢問左咩問題？

Same 巴打咩bg？

報左multi asset

Scb vi 出法原全唔同

有無話交資料？定直接約Interview?

即整體收既人平均質素較低？
咁係學嘢同工作體驗方面有咩問題？

呢份係咪冇pay

Interview 如果最後冇握手係咪好大機會冇機

on9

咩邏輯嚟

小妹表示認同

P記tax其實好一般 聽人講tax slack season 會比人調落audit幫手

利申 做過p記intern

侵侵握手

有冇人知Hang Lung Properties 出咗interview 未？

報左成個月咩都無

information system intern 係邊到睇到

無我份

報advisory死咗apt test

聽話嘅人

自己報

紅日

唉難得3日休息唔撚理
再係咁落去壓力會大到爆炸

會有消息嘅

請問有冇人已經收到嘉華國際offer?

共勉之

紅日都ff緊會有消息

kpmg offer god

屌你巴打

唔係寫passed?

有無人知個test sequence係咩？ 做完verbal reasoning係咪numerical？

Yes, verbal then numerical

And then after numerical still have?

No

前幾日in完等緊消息

Thanks Ching

thanks

巴打你係幾時報？同埋報咗邊個department?

kpmg advisory 又要等多一個星期

我覺得係risk 果邊未出 其他好似出咗

有無ching收到hktv interview通知 我上個禮拜5apply咩消息都無

個post 推得好慢感覺好舒服

真

幾時報唔記得 要check check ,報IT department

樓主有kp offer 了？

我覺得冇問題，大方得體咪得囉，最多一路握一路thank you
不過唔一定

有冇人sfc有update?

我地無咩人有big 4 offer 添啦

之前唔係有人拎到deal offer咩？

由第10個post開始追 追到第廿個post都未有offer

PwC consulting

we are your disciples

早你5個po追 一個interview 都未有
利申：engine狗

一大仲扮

其實打去HR 問會否有點柒

唉我都係

Pwc幾時先出
我日日都心掛掛

如果能夠飛巴打 我爸是李剛巴打

睇下有冇巴打有towngas

咁我應該冇工返

又係時候拜一拜PwC offer god

Pwc

Hsbc 開始bg check 未？

想知有冇手足報咗kpmg 個business development (banking)

In 完好耐啦

Saddddd 你條片係咪好creative?

Ey assurance 會點in? Written test係咪translation個d or 係重做apt test

Yes 上個禮拜岀左grp in

收咗仲要番大陸

大陸不了
除非冇offer 或者去Singapore 嗰d

你又話收左apprenticeship btw what division?

完全冇消息

Weekend就抖下啦

想知太太決定好要邊個offer未

咁我想問巴打你見咗經理未啊

Swire Properties any news?

巴打你咩division?

Engineering

有識人收到interview invitation

GG screen左我了 咁你都報左等緊interview?

一定PwC HSBC不了
自己讀account 一定係big 4

Apprenticeship 唔係for non final year 架咩？

有啲灰前幾日先報， 聽過好似有人收埋offer。

個計劃而家係咪仲收緊人

Hopewell intern 係做啲咩？

不過digital 好似好少 head count ， 我身邊啲frd 至今都未有人有offer

樓主可能想入ibank 呢

Already rejected HSBC?

你舊年intern 咁令

有無人in美國萬通intern

想問citic intern有冇消息

又收得皮

有無手足in過RSM？想請問大概係點in

做過project development intern 做兩個月research最後present比director 好無聊lol

樓主開新post